Smartone sales 請入一入黎

本人用緊smt 大學生plan 得6gb 下年先完約 想即刻upgrade 做無限plan 有冇smartone sales 有抵屌既plans 推介 我telegram 係dnlm347

推

唔過電訊台r sales問

宜家幾錢月費?